女友叫我幫手買四盒condom上佢男性朋友屋企到

佢話佢朋友屋企人趕住用
同埋佢今晚會上佢呢個朋友屋企打麻將過夜, 叫我唔使打畀佢
我啱啱送完condom畀佢朋友, 返左來之後覺得成件事怪怪地咁
係咪我太過insecure同多疑?

係

千人斬

拮穿晒先比佢
到時就咩都唔洗解釋

G

四盒
當你細盒都12個，你條女今晚起碼一對六
平均一人兩Q

四盒，過夜

當氣球玩姐無事嘅

淨係今晚都要用成4盒

好數口

佢屋企人趕住用

多P

佢作嗰啲藉口太假

點解會有啲咁on9嘅人 中出即飛條女算啦

過來人話你聽 帽事發生 今晚早D訓

你keep 起一個跟住係門口等, 聽到冇晒聲先好㯲鐘嗌"跟機"

最好就係去藥房買

收皮啦撚樣

insecure 點解

信任

唔明你講咩?
佢上去打麻將, 應該唔使開condom

帶帽手法層出不窮

係呀，唔洗開仲叫你買

性愛麻雀

其實佢地開生日P

啲domdom當氣球吹波用 搞下氣氛姐

肯用套，都好過俾人中出，無事嘅

樓主你繼續ff

細心啲買家庭裝 會加分

假膠

好撚心就咪撚理依啲低質假膠 post 啦

門口等

絕對有 利申試過 係做你女友個男性朋友角色 你地唔會知呢個世界有男朋友既女仔係絕對淫過無男朋友

吹漲加LED做星空氣球姐

買完，篤穿哂佢先拎上去

0分重作

臭雞

麻雀係好健康既活動黎
樓主你諗多左喇

你睇日本仔都咁鐘意玩

至於d dom, 係佢個frd用既
佢講, 就係

啲dom 一定係佢啲男仔frd 用
一定冇錯
冇事, 快啲返屋企訓

假膠得黎冇離創意肉鳩酸

護眼post, 帽事嘅

都好既 起碼仲用套

諗多左啦樓主 你根本就冇女友

係有野就唔叫你買啦

我幾時有支持過社會主義
抵你條女比人屌

細盒3個裝